［靈探/攝影撚］求tg group

皇都入到呀

真體字搬咗去新都城街鋪

而且皇都係死場唔係廢墟
～～～～～

係咩 早排經過門口見到佢棟哂板

渣架 唔想侵你玩

正門重開緊播

哈哈 一齊玩啦
想問有冇d約出黎既tg gp

一個開放緊既場都唔敢入
好難侵喎
最難唔係入果下
係走果下

咁我試下先再搵你地組隊

咁究竟係靈探定攝影

Both
兩樣都係潛入

扔磚

青衣廢廠 入去差啲比保安拉入差館

呢個我都有搵過路入
巴打最後點走

佢地都係擺相上去要你自己估係邊

見到保安嚟捉我哋 即刻爬絲網走

呢度啲保安唔係好好㗎咩？
聽人好聲好氣問保案可唔可以影相然後佢又真係比